點解有啲人明明見到個𨋢制按咗都要按多一次

係咪啲人疑心重信唔過人

自己禁會快D

禁多下快0.1倍, 10下快1倍.

慣左 伸左手果下先睇到按撚左
又冇理由縮返隻手返去咁戇鳩

明明見到咁多人排緊隊等lift，班人（尤其係廢佬）好鍾意行到最前按lift

發洩下啫

我都覺 心諗D人係咪白撚痴

無玩過?